# Расписание уведомлений
Расписание уведомлений — политика, в которой указывается:

* Когда.
* Через какие каналы связи.
* Какие типы уведомлений должны отправляться.

В расписание уведомлений можно включить только те типы событий, детекторы которых есть у камер в вашем аккаунте.
Вы можете настроить несколько расписаний уведомлений. Если вы настроите несколько расписаний, которые будут отчасти или полностью перекрываться по своим параметрам времени, каналов связи и типов событий, система обработает это и дублирования уведомлений не произойдет.
Если вы настроили получение уведомлений одинаковых типов в одинаковое время по разным каналам связи, то уведомление об одном и том же событии прийдет на все эти каналы.
Push-уведомления приходят, даже если не настроено ни одного расписания или если работа по расписанию выключена. Однако если настроить хотя бы одно расписание и не включить в него передачу уведомлений через push, то push-уведомления перестанут переходить — начнется работа по расписанию.
